好想年年都見到夏蕙姨插頭香（有圖）

少年，我太年輕了。我以為這個論壇上真的有那麼多人回覆我的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給我看。

唔知睇到幾多年😢

無夏蕙姨等於香港無新玍

你老母我一入來即刻笑出聲
被夏蕙姨秒左我